北角鰂魚涌太古街坊食飽未，落樓有戲睇

開始人多

加油呀東區

聽講北角民建聯基地

街坊
邊到有飯食

有冇圖？

北角邊度?

以前紅到依家，最多深紅廢老

老子今日係金鐘搞到體力耗盡，你地今日未出黎既係時候換更啦，be water 加油

感謝

北角地膽

百福，書局街要守好，唔好俾警犬逼到去海旁，否則冇得走。

頭先經過鰂魚涌c 出口有狗 站外三隻 站內五六隻 手足小心

街坊表示this way sir

where？

邊度?

邊度 食完飯落去散步

有無圖？

一陣黎
食緊野

文宣對廢佬：交通擠塞是罷工大成功，反罷工只係少數

隊頭新光

商場食肆拉撚晒閘

依家健威坊

北角狗署撚狗要小心，果到冇位走，封左英皇道就會被包

北角警署--》海澤街--》海堤街--》太古城屋苑範圍

全程 5mins 左右

想知點解唔俾得人影？

點相

你行得出嚟就預左

影你老味咩，第一日出黎？

以為會打

行海濱長廊入太古城仲可有位走

有廢老樓上拋野

睇路呀北角有黑手持鐵通

開佢波

有黑社會拎棍

佢地今次會爭取放催淚彈放到入殯儀館

太古城離地死產

小心福建幫

北角撚，如果有人有需要就quote呢個留言留個tg

吹雞打黑社會

北角小心，有黑社會出動

我老細住個頭 今鋪到佢啦
今日仲問我點解唔早一粒鐘出門口

勁多福建廢老

推！

有冇得引佢地同狗互打

小心北角福建狗

咩站出好

點都好
唔好入鰂公
唔好接近海皮
又黑又少人，死左都無人知
入面地型複雜又多高低差
熟路都未必走得甩

推

自己保重,好似有黑社會

北角邊忽？

全撚部到五十歲以上

今日唔好去北角

光復香港！
時代革命！

北角勁多人掉義士...

夜晚就千萬不要行山路，向山方向行!

人行大把路走啦 你以為得英皇道行到？

仆街 白衫又打

唔洗見係黑社會乜撚野福建幫就驚
佢地好多都年過半百
總之前線小心睇情況 人數佔優就打柒班撚樣 唔夠就閃

倒不如留低班黑社會同警察咪算

黑社會出黎就警察唔會理

北角打黑咩出口

而家真係打緊？
有冇圖

蘋果LIVE

北角係支那人解放區，小心小心

有39分鐘打 唔怕喎

打擊黑社會 你我有責

華豐國貨幢大廈，67 暴動係支那左仔暴動基地同戰地醫院，英軍要用直升機上下夾攻

好波

有冇live

唔好去警署

帶埋你地嘅深紅廢老落街 過左今晚佢地就會立即變黃

北角小心夾!!!!

全港流浪狗位置實時地圖上線啦

是咁的，本人寫左個好似google doc咁既地圖

睇緊live既即刻入黎幫手報料!

見到多狗, 即刻mark番落地圖
視乎數量就算已經報左都可以報多一次
幫手傳出去 等義士唔好再食布袋戰術
Be Water!

ya，亦都係福建邦嘅基地

[機場防線] 再咁落去我地無可能贏

想學元朗
但唔夠人
食屎啦

大多離地深藍。收成期系列

手足有需要留tg俾我
有衫、水、食物、裝備

太古城係好黃0既, 但係問題係全部和理非
今日東區好似平行時空咁
外面TG
東區歌舞昇平

地理圖

太古鰂魚涌

點會5min
要去到太古城起碼要15min

太古啦

有無人想同我落街打返4圈

[整合] 香港第一青年會 冇點錯相